有無人收過Uber 呢個信息

從來無call過Uber

佢係咁send 個msg黎
打果個電話又唔通
好奇怪

Check下信用卡

事時無咩特別

rip

有柒頭入錯你電話開acct

想打個no stop 但stop唔到

reply STOP, not "no stop"

想打 reply 左no. (number) stop ,但stop 唔到 感謝

見到佢嗰留言大聲笑咗出嚟

人地係叫你msg stop
唔係叫你打電話....

打果個電話又唔通？？？？

WTF